macbook 個mon壞壞地

買左部macbook pro一年
岩岩好過左apple care
今朝一打開部機做功課就發現個mon怪怪地
上網search一search發現可能係殘影問題
想問可以點搞？如果自己搞唔掂去apple整大概幾錢
Regina mon嚟講，拎去apple整係咪必然

唔該曬大家 讀個科成日full screen畫圖 咁樣好un眼

冇買apple care?

原來apple care 19號先到期，自膠sorrrrr

但都要比錢嫁唔係咩

快啲搵天才啦